ซีรีส์
ดันเจี้ยน
ดันเจี้ยน
ก็ได้
ตัว
เกม
รี่ส์
ใหม่
คน
ควบคุม
ตัวละคร
สลับ
ปาร์ตี้
ช่วยเหลือ
ทำ
ภารกิจ
ใหม่
รี่ส์
ที่มา
ทะเลทราย
ภายใน
เกม
เต็มไปด้วย
ปริศนา
มากมาย
บรรยากาศ
แนว
ทะเลทราย
ผสมผสาน
ผู้
ชื่อเสียง
ผลงาน
พร้อมกับ
ต่อกร
วุ่นวาย
คุกคาม
ทะเลทราย
สัก
พักใหญ่
ภารกิจ
สร้าง
โอเอซิส
อุดมสมบูรณ์
ชื่อ
รี่ส์
ระบบ
ต่อสู้
สำหรับ
เครื่อง
ทางออก
สำหรับ
เครื่อง
เพราะเหตุนี้
เกม
เกม
เกม
เกม
ความรู้สึก
เหมือน
ตัว
ผลงาน
เกม
ประเภท
ช่วย
ทำ
ภารกิจ
สมาชิก
เผ่า
อื่น
รับบท
ผู้
เลือก
เดินทาง
คู่หู
เรา
สามารถ
เก็บเกี่ยว
วัตถุดิบ
นำมา
สร้าง
อุปกรณ์
ร้านค้า
ใหม่
เสียที
ตะลุย
และ
กำหนดการ
วาง
จำหน่าย
ภายใน
ปี
และ
ผจญภัย
ใช้
วิธี
ตัว
เกม
ใหม่
รี่ส์
เก่า
Action
Adventure
Animal
Crawler
Crossing
Densetsu
Dungeon
Ever
Ever
Ever
Fantasy
Fantasy
Final
Final
IGN
Ishii
Isuna
Isuna
Koichi
Legend
Mana
Mario
Nintendo
Nintendo
Nintendo
Oasis
Oasis
Oasis
RPG
RPG
RealTime
Seedling
Seedling
Seiken
The
Zelda
Zelda
of
